城大：高層收到情報校園將成下一示威地方，會封鎖校園

城大公告指有訊息顯示將成下一個出現各種形式示威地點

城大向全體教職員及學生發出公告，表示來自多個可靠渠道的訊息顯示，城大將成下一個出現各種形式示威的地方，可能危害教職員和學生的安全，以及令大學校園遭受進一步破壞及影響復修工作。城大又說，校園近日遭受前所未有的破壞，因此希望師生理解和合作，校方必須實施多項措施，包括提升物業和保安管理、暫時關閉校園等。

2019-11-23 20:55:21

永久關閉？

佢哋有被害妄想症

理大都未有你shitty 咁撚串

請政府宣佈封港
全香港都有可能成為示威地點

封埋廣播道啦

on9

情報

咩可靠渠道咁巴閉

執咗佢算啦

係咪潮文當情報?

係咪睇條歌和老街覺得佢好重要

on9郭位
以後都唔撚好開呀笨

懷疑又係D ON9藍屍whatsapp傳聞當情報
公司D廢老成撚日收到D唔知邊度傳出黎既抗爭日程

港版柏林圍牆

poly輸到仆街仲守大學咩
用下腦啦郭位

封哂全香港送哂我地去新疆囉

執撚咗呢間垃圾得唔得

不如執柒咗去，我都聽講過365日都有人想去城大示威

佢一開返我哋可以當又一城同一手法處理

守城黎計City仲難守過poly
不過佢地咁樣封圍板變返易守

有冇汁？